各位孝順仔女孫仔孫女記住做

疫苗人體實驗仲未係強制性,記住出信比老人院通知你屋企人唔會參與
如果間老人院之後迫老人家打左,你可以告到佢甩褲